是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。

拉

你食撚緊屎呀

幾正咁

你條j黎？

😢

屌你老母

你近排中左六合彩？咁撚富貴

食三餸飯同雞翼都富貴？？？？

琴晚等咗成晚都見唔到是日晚餐 傷心咗

琴晚唔敢開

好正

打拳個師傅燒